抗爭會否熄滅？不如問自己，暴政會停止？肯不收租？沒有工作時…

至於談論抗爭會否熄滅，我認為，你不如問自己一個問題，暴政是否會停止？你交不起你的租金，業主會否肯不收租？你沒有工作時，政府會否幫你找數？最後，如果這些人在香港生存不下去，是否有能力移民？

如果以上的答案都是否，你最好想想下次再爆發時你該甚麼。